阿仙奴挑戰AC米蘭

處處進迫

ivan gazidis搞死完阿記又走去做a米ceo

當年兩隊加埋贏過7個歐聯
好撚癲

熱刺，曼城，皇馬加埋贏過13次添